抗爭半年，我地好似忘記左除左Be Water, 仲要Be Humble

做人唔可以冇公關，做人要保持溫和有禮，態度要友善、謙遜、不亢不卑，先可以爭取到其他人企係自己呢一邊。

1) 遊行集會中有人影相
戴好面罩、戴好帽、全黑，根本就唔怕點相
又何必開哂粗口屌人唔好影相? 屌中少數反民主派都還好，比你一唔小心屌中普通人，就少個支持者架啦

2) 國際遊說
其實呢幾年國際有好多大大小小既動盪、內戰，我地又有冇關心哂全部，一個不漏? 人地有冇好似老奉要你幫手咁，命令你做佢地想你做既野? 點解當我地受壓迫既時候，我地係好似高高在上，命令人地一定要出手、開口、高調相助?

無錯，我地抵抗緊全球最大既極權政府，但係我地亦有求於人，措辭溫和少少，唔好令人冇面，對己方絕對係百利而無一害。

3) 對同路人
無錯，好多人係free-rider。
問題係，日日屌佢地係free-rider，佢地就會自己買裝，自己上前線，自己做鍵戰? 我諗唔少用大學Email注冊連登account既大學生連登仔都知道，free-rider靠屌係唔會屌到做野架!

嘗試態度友善少少，比D相對簡單既野佢地做，幫佢地起個頭，例如洗TVB廣告商版、推twitter/reddit post(鍵盤戰士路線)、街坊哨(前線作戰路線)、貼牆(後勤和理非路線)，慢慢比佢地進化

4) 對商戶
唔好將黃店標準推高到不可觸及，人地做生意唔係奉旨要捐生意額，有建議就好聲好氣同人講，而唔係「錢都唔捐都叫黃店?」

Be Water, Be Humble.

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因